有冇人可以解釋下點解我咁戇鳩？

我明明生得咁靚仔又多頭髮 點解仲係戇鳩仔

香港係咁，正常。